維港頌首宗獲利二手成交 3房套全海景3300萬沽

維港頌首宗獲利二手成交 3房套全海景3300萬沽
15:56 2020/08/25

"......維港頌5座中層A室，實用面積1097平方呎，3房套間隔，坐享全海景.....以3300萬元將單位易手，折合平均實用呎價30082元.....原業主於2017年5月以3179萬元買入單位，扣除發展商回贈優惠後，實際購入價逾2962萬元，是次轉售帳面獲利逾300萬元，單位升值逾10%。"

開始無肉食 風險又大

回幾多都知

貴價樓係咁架啦

睇錯回佣

細價樓繼續go

港置高級營業經理麥紫軒表示，旺角逸新逸新中低層C室，開放式間隔，面積約179方呎。麥紫軒稱，單位以440萬，議價後減價60萬元，以約380萬成交，呎價約21229元，買家為首置客。

資料顯示，原業主於2017年8月以約294.8萬購入，帳面賺約85.2萬，物業升值約28.9%。

不過好似20年樓齡打上嘅通常都賺得多d

利害

香港人真係好有錢

3300萬

幾時無錢過